[
  {
    "Question": "Die Familie isst in einem Restaurant zu Abend.",
    "Answer": [ "Obitelj večera u restoranu." ]
  },
  {
    "Question": "Kann ich bitte eine Speisekarte haben?",
    "Answer": [ "Mogu li molim Vas dobiti meni?" ]
  },
  {
    "Question": "Die Familie probiert ein Nationalgericht.",
    "Answer": [ "Obitelj kuša nacionalno jelo." ]
  },
  {
    "Question": "Wo können wir essen?",
    "Answer": [ "Gdje možemo jesti?" ]
  },
  {
    "Question": "Wo können wir mittagessen?",
    "Answer": [ "Gdje možemo ručati?" ]
  },
  {
    "Question": "Wo finde ich ein gutes Restaurant?",
    "Answer": [ "Gdje mogu naći dobar restoran?" ]
  },
  {
    "Question": "Ich möchte einen Tisch reservieren.",
    "Answer": [ "Želio bih rezervirati stol." ]
  },
  {
    "Question": "Ich möchte einen Tisch für zwei.",
    "Answer": [ "Htio bih stol za dvoje." ]
  },
  {
    "Question": "Können wir einen anderen Tisch bekommen?",
    "Answer": [ "Možemo li dobiti drugi stol?" ]
  },
  {
    "Question": "Ist der Tisch frei?",
    "Answer": [ "Je li stol slobodan?" ]
  },
  {
    "Question": "Haben Sie einen Kinderstuhl?",
    "Answer": [ "Imate li stolicu za djecu?" ]
  },
  {
    "Question": "Hier ist die Speisekarte.",
    "Answer": [ "Ovdje je jelovnik." ]
  },
  {
    "Question": "Gibt es hier ein Tagesmenü?",
    "Answer": [ "Ima li ovdje dnevni meni?" ]
  },
  {
    "Question": "Was können Sie mir empfehlen?",
    "Answer": [ "Što mi možete preporučiti?" ]
  },
  {
    "Question": "Ich bin gegenüber bestimmten Lebensmitteln allergisch.",
    "Answer": [ "Alergičan sam na određene namirnice." ]
  },
  {
    "Question": "Welche Fleischsorten bietet dieses Restaurant?",
    "Answer": [ "Koje vrste mesa nudi ovaj restoran?" ]
  },
  {
    "Question": "Magst du Rindfleisch?",
    "Answer": [ "Voliš li govedinu?" ]
  },
  {
    "Question": "Ich möchte etwas ohne Fleisch.",
    "Answer": [ "Želim nešto bez mesa." ]
  },
  {
    "Question": "Haben Sie auch vegetarische Speisen?",
    "Answer": [ "Imate li i vegetarijanska jela?" ]
  },
  {
    "Question": "Möchten Sie schon bestellen?",
    "Answer": [ "Želite li prvo naručiti piće?" ]
  },
  {
    "Question": "Ich möchte eine Vorspeise.",
    "Answer": [ "Želim predjelo." ]
  },
  {
    "Question": "Möchten Sie noch Suppe?",
    "Answer": [ "Želite li još malo juhe?" ]
  },
  {
    "Question": "Was ißt du lieber, Fleisch oder Fisch?",
    "Answer": [ "Što više voliš jesti, meso ili ribu?" ]
  },
  {
    "Question": "Ich werde Fisch nehmen.",
    "Answer": [ "Uzet ću ribu." ]
  },
  {
    "Question": "Möchten Sie das mit Kartoffeln?",
    "Answer": [ "Želite li to s krumpirom?" ]
  },
  {
    "Question": "Könnte ich bitte ein Messer haben?",
    "Answer": [ "Mogu li molim Vas dobiti nož?" ]
  },
  {
    "Question": "Ja, ich bringe es Ihnen sofort.",
    "Answer": [ "Da, odmah ću vam ga donijeti." ]
  },
  {
    "Question": "Wo sind Salz und Pfeffer?",
    "Answer": [ "Gdje su sol i papar?" ]
  },
  {
    "Question": "Bitte noch Salz und Pfeffer.",
    "Answer": [ "Molim Vas još soli i papra." ]
  },
  {
    "Question": "Ich hätte gern noch etwas Brot.",
    "Answer": [ "Htjela bih još kruha." ]
  },
  {
    "Question": "Das habe ich nicht bestellt.",
    "Answer": [ "Nisam to naručio." ]
  },
  {
    "Question": "Das ist mein Lieblingsgericht!",
    "Answer": [ "Ovo je moje najdraže jelo." ]
  },
  {
    "Question": "Ich möchte einen Nachtisch.",
    "Answer": [ "Želim desert." ]
  },
  {
    "Question": "Ich bin satt.",
    "Answer": [ "Sit sam." ]
  },
  {
    "Question": "Hat es Ihnen geschmeckt?",
    "Answer": [ "Je li Vam bilo ukusno?" ]
  },
  {
    "Question": "Das Essen ist kalt.",
    "Answer": [ "Jelo je hladno." ]
  },
  {
    "Question": "Das schmeckt mir nicht.",
    "Answer": [ "Ovo nema dobar okus." ]
  },
  {
    "Question": "Es ist sehr lecker.",
    "Answer": [ "Jako je ukusno." ]
  }
]